你班仆街家長幫小朋友畫畫做功課嗰啲

有無諗過其他小朋友好有心機/天份嗰啲俾你班仆街扼殺晒機會？屌你老母臭閪真係仆街嚟

仲咩好意思話好正常 全部自私撚無腦on99

這裡是香港，香港人最唔中意公平競爭